諗左成日 究竟犯法既人要坐監有咩問題😧

又話公民抗命會遇左拉

又話不抵抗
你做得出犯法既事 拉有咩問題？

祝你衝紅燈個陣比人拉去坐番幾碌

我都諗過中共係蘇聯共產黨既分支， 好明顯係勾結外國勢力， 重要顛覆國家政權， 搞分裂又賣國土， 根本就係漢奸滋事叛亂份子

咁既比喻都講得出

犯法比人拉有咩問題

判完罰左 又罰
刑期過重
咁得唔得

佢地自己都話自己公民抗命 係犯法啦
一開始已經預左會比人拉
咁而家告佢又點

衝紅燈都係犯左法架喎，衝燈而坐監有乜問題

猶太人一出世就犯法, 比元首拉去集中營有咩問題

任何市民衝紅燈係唔岩 捉到係可以告
我無否認呢樣
起碼唔會好似鍵國撚咁又話逼害
但你拎去同公民抗命比既話
公民抗命一開始個idea已經係犯法啦
又話不反抗又乜

我睇完判詞覺得刑期都算情理之內
話唔合理既人 可唔可以講下有咩唔合理?

出世做咩人有得簡？
你走去犯法有得簡？
拎香港同納粹比
香港係納粹咁既話
你班鍵國垃圾撚仲有得同鍵盤ff 鍵國？😂

《道路交通（交通管制）規例》（香港法例第374G章）第33(6)條規定，在交通燈控制的過路處，行人必須遵從交通燈指示；同一規例第61(2)條亦指明，任何「無合理辯解」違反第33(6)條者，可處罰款$2,000。

比喻唔太啱

曼德拉都坐過監，咁又點？號召力只會更大

評已正

咁咪可以上訴囉
但唔係話你犯法 告你=逼害你嘛

臭閪支那殘暴過納粹

屌你班友公民抗命犯法
告你=逼害😂
唔同話你做得好呀咁呀😂

想像力😉

小朋友同左膠多，明明呢個先係正常判決仲講到俾人逼害咁，冇一個接受現實

衝出黎做領袖拎光環就唔撚預會俾人拉，成班小朋友就聽哂班撚屌講，勇武派俾人篤灰，成班仲要落井下石話你鬼話你中共派黎

我永撚遠記得11月圍政總班仆街叫人衝出去打唔俾還手，我俾人噴撚完噴霧返到入去見到班撚屌係到睇新聞直播，坐多幾年啦仆街

真係既話你仲有得用鍵盤屌？😂

冇問題
所以知法犯法既七警應該要上訴話判太輕，應該判終身

拎完光環又可以呃飯食喇

你梅毒上腦？ 事實黎喎咩想像力， 望清楚你主人漏m姨媽巾五星旗點黎啦死支那狗

支那狗無資格自稱中國人， 大義永遠唔會係你班支那狗度

傻鳩😂
有你呢d 人 唔怪之得本土撚個朵臭撚過屎坑😂

起碼有罪既就判
香港法律好公正
唔通你係本土 所以犯法都唔告得？

盲屌既人真係唔少 分分鐘判詞都冇睇過

根本係

佢呢個比喻係講緊 猶太人=犯法=要俾人拉去集中營
呢個情況本來就有問題
你錯撚晒重點 仲以為自己駁得好撚型

樓主不如講下中共係蘇聯共產黨既分支依句點解唔係事實？
中共想當初係蘇聯分支喎，錢同武器好多野都係靠蘇聯tim
而且共產主義本身係德國佬諗出嚟
樓上屌你中梅毒毒左啲你講野就可以冇point架啦？

Ching你覺得未來香港應該點行？
我好彩當日冇去龍和道，唔係我可能好似你咁憎班柒頭

其實我又唔係話覺得佢地唔應該入獄
不過佢地本身係已經判左有罪而且服左刑
然後話不滿判得太輕而要加監先有呢單案既出現

所以同一道理，我覺得七警知法犯法係應該判得更重
其中一個官既判詞有提到唔應該考慮社會現狀同被告既出發點作為寬減刑罰既理由，同一道理，七警都唔應該用當時面對群眾壓力之類既理由作為自己無罪既藉口，所以應該要重審，判重D

屌
睇撚左成日 得樓主係正常人

中立咁講

罪成係罪有應得 應該冇乜爭議

爭議比較大既始終係判刑

要睇番案情同判刑是否相符

你有興趣可以去睇下檢控守則

班支那狗識思考識歷史就唔係支那狗， 唔識歷史唔識思考連自己係乜黎既垃圾都唔知咪就係支那狗

成日打飛機話當年支那一窮二白有今日成果係中共成果， 但永遠唔會認當年係支那共產黨自己一意跟足蘇聯行計劃經濟大清洗先搞到支那一窮二白， 今日有咩資格打飛機

你用個屎忽嚟諗嘢緊係諗唔明啦

我都覺得係判完罰完，然後突然覺得太輕再罰過先係問題。一係就完全未罰之前就覆核。同埋幾時見過律政司咁積極要覆核刑罰。

佢地個陣都唔撚係第一次，個陣我本來守開旺角，到旺角俾人清個陣，第2日本來大家準備攻返旺角，但hocc條仆街前一日係fb講金鐘有野發佈，叫人返去金鐘聽野，到左個日點撚知係發佈佢首首"雨傘歌"(但fb前幾日已經有)

成個雨傘個收皮過程好清楚，頭幾日成班人出黎個陣，你成班係度唱歌唔撚衝，d人出黎打波燒野食又如何? 明明個班人先係夠膽衝個班，你就屌撚走一班人先，為既就為左同世界講我地幾on9

從雨傘頭3日我就知會收皮(有俾人訪問過講過)，之後到魚蛋係香港轉折點，魚蛋收完皮香港正式玩撚完，唔洗諗以後點做架啦，唔會再有人肯衝出黎俾你篤灰，大家等死啦

我都費事起fb wtsapp 講

個個重點都去哂佢地坐監個到
第一日話要公民抗命
就預左有坐監既情況
你起得佢個體制入面, 要受呢個體制既懲罰, 好正常

我覺得佢地係「罪有應得」
不過重點聽日開始應該點樣改變個遊戲規則
香港唔可以扭轉規則, 法律都五十年不變
政府只會繼續開外掛, 無得玩

就係班學生咩後果都冇諗過，先冇咁多義士俾人篤撚左出黎，企前排打俾陣居然可以大把女女乜裝備都冇企第1排，多撚謝你班領袖害唔少人

agger

犯法唔拉 咁香港真係無法治 佢地做之前都預左無得怨 其實多數人係覺得唏噓姐 佢地為香港人做咁多野 咁努力 冒咁多險 但最後結果係要坐監

block9哂啲波台狗

民主黨又會唔會係美國分支呀

其實....好多運動革命領袖都坐過監 領袖係一種精神黎 要帶領社會走出困境 唔好同我講和平集會就改變到 自然界本身就係弱肉強食 力量就係一切

支那狗連中共歷史真係好支那狗好撚失敗， 抵叫支那狗

你一定係同七警講啦樓主

其實支那狗連支那共產黨歷史都唔知， 怪唔之得要做支那狗

冇野好討論 法律政治化 唔係不嬲都會係咁 明明立場敵對 你唔係諗住佢放你一馬呀？
香港就係咁 天真以為唔洗流血就普選到
如果可以係咁 六四果班咪on99食賓州 唔好以為政治咁多年有進步 要體制改革先有進步 中共同香港咁多年 係冇進步過囉唔該 有寄望過中共進步既人 你唔返去住 洗撚黎香港 心酸既只係學生既父母 唔係學生佢地洗屎忽入獄 坐半年就嘈 跟手同DQ先鋒話後悔入政治圈 而家冇人請 你冇諗過政治係終身事業架 咁投身乜野政治 就算一個暗星係條街都畀人影都冇計 仲有 坐足幾廿年果班 畀人軟禁幾廿年果班 就同著眼於坐監軟禁 係著眼於點樣再為社會行出困局

咪係囉 呢班人真係不撚知所謂

【七警囚2年】撐警大聯盟遊行促特首特赦 遞交千名市民簽名
撐警大聯盟及退役警察聯會約40名成員，今午由海富中心遊行到政府總部，要求行政長官梁振英赦免7名因佔中期間襲擊示威者判囚兩年的警員。
撐警大聯盟指，上周在旺角、尖沙嘴及銅鑼灣港鐵站出口收集市民簽名要求特首赦免，獲得超過1000名市民支持，今日將簽名交予行政長官。

唔講果七條PK同豬sir，淨係間唔中報出黎果班乜乜警大部份都唔判監啦，又唔見你去屌

原本衝擊就判社區服務令嘅，好正常

因為講左個奪字，好暴力，就坐6個月

咁樓主講個屌字，都好暴力，算唔算犯左法？判你坐監有冇問題？

講風涼話你最叻

一視同仁咪冇問題題
On9仔

Logic 上既錯誤你講咩歷史者
唔知共產黨歷史就要做支那人
呢個logic 又係錯到離譜 無用腦講野

...見巴打你稍為有少少獨立思考就認真討論下

你講「有咩問題」，即係代表你認為眼前既事件係冇任何予盾或沖突。而呢件事既予盾位係「一個為左good cause 而犯法既人被捕」，姑勿論係唔係為左good cause, 因為呢個就離題太遠。如果將命題再推一步，亦都有「政府並非市民所期許既政府」呢個沖突。 如果而家要化解予盾（我assume大家開post 都係想化解不存在既予盾），就要分別明白以下幾點

1. 做好事而犯法既人應否被免去佢既罪？
2. 如果法律制度係處於不完整既狀態中，佢既判決是否代表彰顯法律既精神？因為如果法律精神係判決中未被彰顯，換句話該次判決既立足點好弱，一個立足弱既判決當然可以生效，但佢應否生效亦係一個問題。一件事可以發生，但佢應唔應該發生，亦都代表佢有有予盾，即係有冇問題
3. 如果要化解政府同市民期望，就要充分說明咩市民既期望，同幾多人數既期望，否則你話要市民意願，佢話要商家意願，我話要學生意願，討論何時方休？
4. 如果政府處於「學習中」階段，嘗試聽取多方意見制定政制，咁假若佢聽完民意後既決定，同未聽完民意但做左既決定唔同，又應該點處理？

其實仲有好多問題要思考先知係唔係冇問題，簡單黎講就係，你講出左部份主流意見忽略既論點，但你立論太快，有欠詳細推論，所以在我看來只係五十步同百步之別。
既然樓主你想屌醒其他人，我都係到點醒你，希望你思考問題時，唔好止於「我同其他人諗野唔同，掂啊，可以上網屌佢地」，咁你一世都冇進步。

犯法被人拉，受審被定罪坐監，其實係正常不過。

唔通你話爭取民主就做乜鳩都得？

有屁你就放啦撚樣。

我諗以下比喻會比較恰當

「為左香港民主自由抗爭而犯暴動罪」
「為左救就黎比車車死既人而沖紅燈被罰款」

咁請問巴打如果你有一日見到馬路有個人就黎比車撞，沖出去救佢，最後比警察判2000蚊罰款，你上訴，法官認為辯解不合理，你會覺得點？
（因為法律條文中並無指出何為合理辯解，基於法官都係人，人都會犯錯，所以會有咁既事亦屬正常）

繼續做鴕鳥啦傻閪。

黃屍係無撚腦，唔好笑鳩人。

呢個啱

算啦佢地唔會明
暴徒犯法 告佢地又唔得又逼害😂

上街點樣為香港？
我淨係見到你地搞亂香港
霸住條路玩 訓覺 打乒乓波
最後乜成果都無

本土撚係咁
覺得自己個套個個都要認同
唔認同就係港豬就係狗
抵佢地而家個朵臭個屎坑
永遠係小眾 社會垃圾😂

衝紅燈比人捉都係罰錢
比人捉到我甘願受罰
你破壞社會安寧比人拉去坐監有咩問題

咪就係，霸住條街就係爭取民主?

係詭辯中呢招稱為「轉移話題」

我問緊點睇為左救人沖燈被罰，你答我佢唔係為香港？

佢係咪為香港係「黃之峰之行是否為香港好而出發」既回答黎

每次我引導你去思考命題時你又繼續兜翻去黃之峰係唔係為香港好，咁算啦，我收翻你有獨立思考呢個comment, 你只係立場同一般人少少唔同，失望。祝你繼續以自我為中心愉快，

納粹時猶太人連生存喺德國都幾乎係犯法咁滯，咁納粹囚禁猶太人都無事？

上邊有講 為香港民主自由抗爭嘛
我咪回應緊呢句囉
我唔同意你地係為香港抗爭囉
又點轉移話題呀😂

香港人係咁善忘嫁喇 嗰日點樣俾雙學佢地fake我一世都記得

仲以為睇緊facebook d留言

劫富濟貧唔應該拉

以自我中心為愉快
呢樣鍵國派世界第一啦
用個鍵盤就9 up 無極限 快樂ff
覺得自己果套好掂
覺得所有人都要認同你主張
唔認同就係港豬
連黃絲都屌
結果係香港神憎鬼厭 無人撐
無人支持自己就話香港無得救😂
屌鍵國撚柒碌咁款 點撐得落😂

( Show Blocked User - 希比）

ching ho ball😂😂😂
救人係好事😂衝擊就係壞事😂
你先係度偷換概念

坐完出黎身價仲高
大大聲話坐過政治監

樓主高質
最近黃屍集體低智 藍屍突然高質

你有無腦架...

五毛

支那狗講咩logic, 一開波就講緊歷史支那狗

又spin 判左罰完先加監，1罪2刑已經唔合理啦低能仔

抗命呀
叫得抗命就預左有後果
抗完咩事都無就唔叫抗命啦
就算唔合理有時都係要硬食嘅
不過今日受嘅苦，就係下一班抗命者嘅養份
頂得住就得嫁啦
頂唔住都無計

五毛扮理性討論 唔使理 直接block

傻閪，生而為猶太人係咪有得自己選擇嫁？犯法又係咪有得自己選擇呀？
咁撚簡單都唔撚識分，坐撚住左個腦呀你？屌你老味。

升級係為左反證勇武抗爭唔可行。
嘩真係多撚謝你。

到時出黎選，大把人爭住投票俾佢。

Aggar!! 七警應加刑！！

唔好笑人弱智啦，因住啲細蚊仔被人撚到喊。

Dq 你

屌你老味呢D POST咁撚認真對待做咩

係，出得黎行預左要還。
班友就好似細蚊仔上堂傾計被老師罰企，之後就鬧番老師針對佢。

比人秒完想搬龍門

遊戲規則係咁，你咁唔滿意咪移民去美國囉。

係，直接做鴕鳥啦傻閪。

而家d人會叫春到咁就正正證明左點解個運動會失敗，佢地心裏面冇諗過會承擔幾大後果就走出黎打咭拎光環

而真正願意挑戰法治既義士會好好裝備自己，但義士出去係抗爭並唔係為左俾人拉，但最後俾自己人篤撚左出黎

你咪去比錢曾生不停上訴覆核囉 system係咁玩 你上網9up都無用

又係呢句 屌你老母呀

利申:我係講野無論點既垃圾

直接去幫強國猿奶春袋啦傻閪

佢地犯既「法」，係由臨時立法會恢復既公安條例
法例本身已為不義

不過我會諗，坐過監政治能量會高左
下次佢地無得選，是撚旦話支持邊個都會贏

成個反對陣營，宜家係班後生最可號召力

咁咪要修法 再唔係就抗爭囉 公平永遠係靠拳頭 未變到遊戲規則前 都要跟黎玩架啦
仲有而家你覺得果條法唔啱姐 社會上同一觀點又幾大比例呢 照計政治光譜 隨時一般民主派都唔會太反對呢個判決 得返20%內本土派會嘈

講得好
仲有圍撚住金紫荊廣場都係

修法你都up得出 on撚79 駁都費撚事

朱sir無錯

私怨狗五毛連成一陣線真係精彩

私怨撚多到都分唔到邊啲係5毛

隔嚟link碌撚琴晚講得啱㗎，今時今日對呢堆人冷嘲熱諷嘅都係狗都不如

Yes

你生活上做緊好多野都犯緊法
你唔去自首?
即係咁 法律要係普世價值下實踐先有用
北韓幾時會同你講法律?有利自己個時囉

坐監無問題, 但而家好多人係唔怕坐監. 做得案都放棄左自己身份啦.
怕坐監既係有身份有地位, 怕無左而家自己身份同地位同良民資格既人.
唔怕罰錢.

調轉諗下. 唔怕坐監既反而係怕罰錢. 因為佢地就係無錢比. 無飯開(或者黎食大茶飯). 你比監佢坐仲開心. 日日免費餐. 高床軟枕. 做下野又一日. 出到佢仲要驚無飯開. 驚比仇家搞.

所以罰錢同坐監有時都唔可以跟死本法律條例. 有時就係你為錢做案而無錢比就要罰你坐監之餘再罰舊大錢.

過左成日終於睇到人話

又係呢d 五毛論點？

兔死狐悲

咁請問你可以做啲乜？掟燃燒彈建國？🤔🤔

請問「建議」兩個字點解？
下屬點個上司做野？

同意
見到班懶熱血既人幾嘔心

親共人士通常冇乜腦，非黑即白

犯法比人拉有咩問題呀屌你老母

知唔知咩係以法限權同以法達義？

而家呢個判決係話左你聽
政府既權限已經凌駕左法律本身俾佢既權限
即係今次係透過法院獲得更加多既權力
已經唔再係民主社會既人民授權

而同時判決又定義左民望抗爭唔係義舉
去到呢度仲討論坐唔坐監呢個問題
其實已經唔重要
而重要既係，透過呢次判決
政府係同你講緊強權
逼你地去認同權力係由中央度黎
唔係由市民度黎，反抗就係犯罪，要坐監

回歸返樓主既問題
我認同犯法坐監無問題
但判決帶黎既權力移位同後續好多既野
先至係最大既問題

樓主呢類既打手
根本就特登將個討論維持係表面
只會多調犯法=錯，再加幾個平時d 人用開既emoji
將d 唔會深入思考既cd rom 拉埋去佢果邊
希望大家見呢類post 真係唔好回咁多
有好多唔思考既人見到
佢就成功左
畢竟呢個社會入面
唔撚思考既人係佔大多數

习近平下台

支持呀！👍🏿👍🏿🤣🤣🤣

好撚多五毛

你咁撚有腦你咪講黎聽下可以點做囉傻閪。😂😂

係

佢地都解釋唔到

大把人解釋左你咪又無視，洗撚同你認真

關下屬點個上司做野咩事?
你想表達乜

佢受完刑罰啦
宜家再罰過即係點？

同埋執法既人 犯左法咁邊個治佢？

其實都似緊納粹
宜家獨派開街站必比十幾個犬搞

公民抗命（也稱公民抗命、政治不服從；英語：Civil disobedience），為在憲政體制下處於少數地位的公民表達異議的一種方式，是一種反對權的政治權利。

公民的「反對權」就是指「公民抗命」，雖可能涉及違法的行為，卻是出於對「社會良知及正義」等公共利益的重視而不得已所採用的一種手段，是少數人基於對法律忠誠的一種喚起多數人認同的非常手段。

基於公民的道德、良知所從事的「公民抗命」，這是不同於一般的「暴民反抗」及「暴動」。「公民抗命」參與者的訴求，是否符合「社會良知及正義」的公共利益是須要訴諸社會多數人的認同所進行的一種抗爭行為。

美國哲學家亨利·戴維·梭羅於1849年在短文《論公民的不服從》[中敘述1846年，他為了抗議美墨戰爭、奴隸制度拒絕付人頭稅，而被逮捕入獄 （因其親戚幫他付了稅款只關了一晚），他於文中提到：

難道公民必得將良心交給立法者，自己一分也不留？若此，則人有良心何為？我認為我們首先必須是人，然後再談是不是被統治者。培養對法律的尊敬，像培養對權利的尊敬一樣，是不當的。我唯一有權利要盡的義務，是任何時候都做我認為對的事。……法律從不能使人的正直增加絲毫；而由於人對法律的尊敬，即使天性善良的人也日日做了不正義的代理人。宣稱「在墨西哥的戰爭是錯的」、宣稱「強制執行奴隸制度是錯的」的那些人將是自我矛盾的，如果他們藉由繳稅而資助了政府這些行動的話。在一個像我們擁有的共和國之中，人們經常認為，對不正義之法律之最適當的回應，就是嘗試使用政治的過程來改變法律，然而在此法律改變之前，遵守此法律。但是如果這法律本身很清楚地是不正義的，且法律制定過程並不是設計來快速消滅不正義之法律的，則此法律不值得尊重——去違反這樣的法律吧。……反奴隸制度者應該完全撤回對政府的支持、並且停止繳稅，即使這表示可能招致牢獄之災。如果一千個人今年拒絕繳稅，跟同意繳稅相比，前者不算是暴力與血腥的手段，因為繳稅將可能使國家使用暴力、且使無辜者流血。事實上，這就是和平革命（peaceable revolution）。

明星比人拉
係火滾少少既
之前7警都係咁
不過立場調返轉

爸打有見識

我到而家都諗唔到有咩問題
連佢地3個都承認左
唔明鍵國撚嘈乜😂

生活上有咩犯法
你去同佔街比？
你真係on9 架喎

衝紅燈唔係?講粗口唔係?
你咁重視法治 大小事個性質都一樣 犯左法就唔啱呀嘛
昂山素姬都可以係犯法 但點解咁多人支持?
因為普世價值呀嘛
你都真係on9架喎

衝擊果到已經判左刑
服埋刑啦

依家政府就係針鳩佢講左奪字就要佢再坐
咁好啦，下次你坐完監，我再因爲你講過屌字，拉你再坐多8個月
有冇問題？
永續坐監有冇問題？
邊個冇撚腦呢

欣賞樓主思路
希望樓豬能夠以身作則
主動向警局自首衝紅燈

痴撚線, 呢D罪行起碼坐3年喎

一陣D小朋友見到學埋好大獲

條契弟次次話無政治考慮=係政治手段呀吹得我脹呀

咁律政司認為刑罰唔夠要再判
係佢既權力黎架喎

本土派有你呢d 人
真係好難唔個朵臭過屎

垃圾五毛狗
出左咁多糧又想再出多D?

望到你
我明點解本土派神僧鬼厭了

你又衝出黎護兄弟?

乜鳩呀屌你。😂😂

如果坐正既咁佢叛亂都可以成為合法政權，不過國民黨政府未滅，所以應該消滅佢個政權或者籌組聯合政權之類？

咁你又乜鳩呀屌你。😂😂

收皮啦不如

公民抗命直情自首啦要

乜嘢嚟到香港都柒過人，耶撚又係，佛教尼姑又收埋和尚，議會制度又天殘地缺，政府結構改嚟改去都未成形，民主又變非友即敵，左翼政客又變垃圾代名詞，連公民抗命都變到咁而且市民竟然唔支持，根本啲人出哂問題，成班自利撚，蝗族血統，先搞到香港咁。

題外話
行過旺角綠色和平叫人唔好開冷氣，無冷氣活動最大支持者係康業，太古，置地，新鴻基，我屋企都係康業，入樓下閘好似去冬天咁，永遠係冷氣保證，太古無冷氣？置地中環街道咁暖佢出唔少電費啦。

不如諗下點解香港乜都咁奇怪好過啦。

請問有咩錯

成日香港人民智未開，根本睇完立場先去判斷件事先係民智未開，亦係咁政治生態先咁不堪，藍絲就係最好例子，但想講你指既小朋友都有份，講民主就老奉啱，親政府俾人告就熱烈彈琴，先搞到民主政客咁多老鼠屎。

講得好啱喎，所以佢咪可以選擇性行使權力，講到佢啲權力，可以有啲人就拖住唔告，有啲人就告完再告添

又要公民抗命
人地告你又話逼害😂

其實你地知唔知公民抗命個idea 係點
一開始 參加既人應該已經預左集體比人告
係用呢個方式去引證公義
好多人一齊被起訴 細說制度不公義

講明先 我唔同意呢種做法
但係戴教授佢地一開始已經講左係咁
比人告果3個都知道佢地犯法
所以比人告 點解你地反而唔明？
又要公民抗命 人地告你又要嘈
真心on99

又要公民抗命又要唔比人拉
同食飯唔比錢一樣

成班廢青駁吾刀

犯法就要坐架啦

我真係唔明
佢地3個要坐監
但係佢地都知道自己有犯法
所以比人告都唔怪得人

所以雖然我唔同意佢地既行為
因為犯法佔路一定係唔岩
但係佢地都叫承受返個刑責
反而係連登d 鍵國撚 本土撚
又話逼害又乜
屌你真係on9 架喎
用下你個死人腦諗下啦屌😂

班垃圾邊有腦

又要犯法 人地告你又話逼害😂
屌你就好似d on9 走去絕食
跟住話無野食呀 好肚餓呀 人地逼害你一樣
on99😂

點樣為之選擇性行使權力？
事實係唔一定要所有case 都要加告架喎😂
事實係佢係有權選擇邊d case 要加告架喎😂
點解佢有得選擇你無？
因為佢係法律既專業 你唔係囉😂
一有case 唔加告你班垃圾又話選擇性啦
呢個係香港法制入邊 律政司擁有既權力
合理合法
成日話守護法治 而家咪係法治下按程序解決問題囉
人地又唔係亂黎唔跟法理制度
咁都話唔岩
下次你地不如話守護法治(部分)啦😂

對自己立場有利既判決=守護法治
唔同立場既判決=可恥 逼害
屌你d 鍵國撚真係玩撚晒

我同你老豆就真係襟兄弟喇 傻鳩😂

首先唔講你用衝紅燈比喻佔路有幾on9
1.我無衝紅燈
2.d 小朋友見到班本土垃圾佔路都有機會學 都好大獲
所以佢地3個坐咁少
我都覺得好可惜😢

回應左又

講粗口係犯法
本土班無業垃圾同昂山素姬比

屌你原來講粗口係犯法
真係幾時上時事台都學到知識😂

連登多小學雞

回應左啦
法治賦予佢既權力 佢去行使有咩問題
佢係有權選擇上訴
呢個係按香港法律制度規矩去做
唔係亂黎架喎

相逢恨晚😢

我都多謝你地
睇左成日
令我發覺時事台仲有用個腦思考既巴打
唔係一見同自己心中所想唔同
就話人五毛乜乜乜😂

仲諗緊 諗到答你😥

冇錯呀 你都係想我咁講姐係咪

佢行使法律賦予既權力
係香港既司法制度下告佢地
有咩問題？
你話有關政治取態
有無關點驗證到？係咪問你點睇去judge?
講到尾
佢而家咁做係無問題架喎

佢地3個參與公民抗命
所以要坐監
好合理
成件事有問題？

你話係咪係囉😂😂😂
香港情況真係咁既話
你班傻鳩仲有得開post 幻想鍵國？

好勇武

法庭判決無問題,
犯法要坐監都無問題,
有關示威法律本身亦無問題...

問題在於政制.....係政府o既組成同行駛權力方面出左問題

抗命預左俾人拉好正確想法, 問題在於點解人民要用到"公民抗命"去表達...

呢個係唔同價值觀問題, 係唔同價值觀下, 根本難於討論...

岩呀
你見咁多本土傻撚係度嘈
話犯左法要坐係逼害呀乜乜乜
就知幾多人唔思考啦😂

樓主不誠實使用大腦應該判終生監禁

講多少少
政府點樣凌駕佢本身權力？
而家佢行使香港法制下賦予律政司既權力
經香港法律程序告犯法既人
又點樣越過法律？

係咪對你地黎講立場有利=法治彰顯
同你地立場唔同=逼害？
屌真係on99😂

犯法咪要承受後果囉
要坐都係承受緊佢地既後果囉
小朋友都知啦
屌又咩強權又逼害都on99😂
係咪要話你佔路犯法
不過算啦哈哈哈咁呀？😂

就算真係唔聽建議
咁又點？😂

岩呀 你地呢d 屎忽坐住個腦既
去ff 鍵國呀 圍爐打飛機本土派好勁呀
幻想鍵國好受香港人支持呀咁囉
果d post 岩返你地程度既😉

講粗口都要話犯法
真係上時事台 學到好多嘢

但你講既有問題同班鍵國傻撚唔同😂
佢地係話判佢地入去坐唔岩喎😂

agger
先唔論動機
其實公民革命就預左要接受刑事責任㗎啦
唔知d人屌乜鳩

基本上, 佢地坐監, 客觀上似乎更能表達現有政制個矛盾同問題...

但情感上, 對唔少人黎講的確有d難度去接受...我自己明白....而引申個問題, 就係對司法制度個信任度

班傻撚正宗又要叫雞又要唔比錢囉😂

睇到有個post 話唔反對政府既人離開連登去第度
真係😂
一邊屌上邊一言堂 容不下異見
然後自己就一言堂 容不下異見😂
連登時事台 真係好野

牙豬我以為你block 左我

下星期二出文

都係犯法姐,比人拉去坐幾年監好公平

突然間諗通左

所謂公民抗命就係以身試法，
嚟喚醒群眾對不公義惡法/制度既反思

睇到有人對法庭判決不滿，
相信已有部分人明白到當今政權/法制既不公義之處（當然不包括樓主）

公民抗命可能已經開始佢既效用

當然啦，通常公民抗命有效用的地方都係d 有民主既國家。。。 有幾多群眾響應又係第二個因素，
但愈來愈多人感到憤怒，就係成功既開端。

你可以話呢d 係阿q 式精神勝利法
繼續散播失敗主義

Imposing new punishments on Wong and Law, who had already completed their sentences of community service, may violate article 14(7) of the ICCPR, which enunciates the principle of “double jeopardy” that no one shall be “punished again” for the same offense.

雲加

我諗大部分人都認同佢哋犯咗法要承擔後果，所以一開始判社會服務令時大家都唔會好似而家咁大反應。
我自己見到今次判決有諗以下問題：

1. 刑罰係咪過重？
2. 律政司調針對性咁提出刑期覆核好少見，會懷疑係咪另有政治目的？
3. 法官立場係咪有偏頗，造成唔公平？
-有相影到楊振權有出席反佔中活動
- 準則不一致。 判七警案時話應該考慮社會因素，警察當時壓力大所以應該輕判。但今次就話唔應該考慮前因後果，暴力就係暴力。

暫時諗到咁多，認真討論

有權用到盡冇問題
法官有明顯政治傾向冇問題
律政司越權提示個官應該點判都冇問題

乜都冇問題 唔怪得政府次次做錯嘢都可以道個歉拍拍屎忽就走人 因為乜都係佢啱晒冇人可以質疑佢

奉公守法係每個人民基本責任, 但萬一係惡法呢? 唔可以上facebook, 唔可以上連登係唔係又可以照單全收? 三學撚公民抗命目的係要掙取真普選, 基本法同中英聯合聲明已經明確表明香港市民係擁呢個樣權利, 真普選已經有法理基礎, 但重點係仆街政府透過行政手段去打壓, 當正常合法途徑已不能或不被信任能再表達訴求，便為人們提供了「抗命」的依據, 人權、平等、自由呢D核心價值, 比法律問題更加根本,

公民抗命後果係一定要承受, 佔中撚自己都知, 唔係做乜成日叫自首, 公民抗命重點從來唔係法律責任問題, 而係呢個極權主義政權有幾咁仆街呀

祝樓主冚家剷

樓主點解要否定政治成分？咁你咪同你話既人一樣

下屬基於專業，中立，提出建議，猿生係向特首負責，唔係人民，唔係civil servant,佢個post 就係用嚟解決政治因素 仲撐乜鳩

如果講七驚，直頭要最高刑罰去阻嚇啦屌 你贊成嗎？挽救驚隊聲名同人民信心比起示威問題更緊要喎

我唔反對以上諗法, 但我自己希望客觀D睇個判決, 自己都有不斷反覆去諗...雖然仲未好明....

今次係上訴庭判決, 如果無錯, 應該有3個法官去判, 理論上比起較低級法庭, 更能避免個別法官偏頗立場...而上訴庭本身確是較高級法院...理應判決較為"審慎"..

見到昨日2個律師會聲明, 似乎一般人的確好難靠"感覺"就批評上訴庭個判決, 但再睇張達明昨日所講, "覆核裁決猶如「重審案件」 有終極上訴空間" 又好似有道理... 似乎只有上終審庭, 法理上先可更明確....

重點係現時對司法制度應該仲要有信心...

你都on99 白撚痴

個官D判詞係做鳩三條友 奪字有暴力都講得出

仲有班藍屍打記者有冇叫覆核

仲有波台狗開post 洗撚黎佢

我無話今次判決絕對無問題, 我都有講要上終審....

但你都要分清楚, 覆核唔覆核係睇律政司, 即係個政府, 而唔係法庭...
我一直認為個政府有問題, 唔信可以睇我之前回應, 唔係一黎剩係鬧人, 論點又錯....

其實好難客觀…
七警案 判2年都嫌過重 仲要體諒兼同情
呢單 奪字好暴力要判阻嚇性形罰挫到你入去坐為止
咁都仲要客觀啲不如我做番港豬好過啦 乜撚都唔過問就最客觀

法庭一向有自主性。呢單野係律政同法官打龍通。同一向做法唔同

你呢D判詞都唔知有冇睇過 論點on99 上終審即係政府用法律玩鳩你班市民。呢D叫殺雞儆猴

難得仲有人話對司法制度有信心

簡單d講，你論點就係你認為司法不再獨立嘛，但如果你要說服大部分人呢個說法，單靠一上訴庭案件並不足夠，希望你話人on9之餘，都可以提出更多理據

一單？ 東北土地呢。打記者又唔告

正港豬

你都識講 法治 啦
唔係人治啊

香港依家已經由以法限權，倒退到有法必依
即係係法治之上，仲有人治嘅成份，政府仍然可以借佢定嘅法律繼續人治，
咁樣極其量叫法制+人治（rule of man+rule by law)
唔係法治(rule of law)

楊官本身就已經有個人立場，
審李國章果單case就話李國章講埋粗口都唔算威脅，
審今次依單，未審就已經將個人立場完全放落單case到，係審嘅過程可以睇得出佢嘅立場
法官唔係應該保持政治中立，係審案過程都應該持平兩方理據，依個係好基本嘅野。楊官自己參與咁多反佔中活動，係咪應該避嫌，唔審依單案呢

法治係指法律可以管制市民之餘，同時約束官員權力，一視同仁
唔係指政府任意詮釋法律，以自己權力任意針對反對派系勢力，以達到政府政治目的

因為咁叫人治，咁叫法制
唔係法治

我地守護嘅，係法治
而你強調嘅，只係人治，係法制

就破產既董建華 賣香港 賺左 500 億 幾時先坐?
公司已破產既 梁振英 未賣香港先 透支 5000萬, 之後香港乜都俾佢敗晒俾支那 黎換做人大 , 幾時先坐?
有個 將來一定好有錢途 既孝順仔 係北京 開定公司 等收將來賣香港回佣 既 林鄭月娥 又幾先坐?

最慘就係 港英餘孽 無收現鈔 貪埋D 衣食住行 既小便宜 既曾蔭權 就真係坐緊

起地鐵講粗口真係犯法嫁喎

咁樣叫法治
真係得啖笑

法律根本就約束唔到政府官員
但就用作政治工具，封殺反對勢力

法治喎

😢

同你既立場完全一樣
我明白黃之峰佢哋係抵拉，但問題係改判個下先係問題
重要法官唔識避嫌，完全有立場去判死佢哋
所以先話行政干預司法，三權分立名存實亡

回應左你啦

😒

我都覺得冇乜問題，極權政府係咁㗎啦

當日有個勢，贏緊嗰陣又要縮，縮咪俾敵人逼返轉頭囉

當日贏咗咪唔使坐囉，你睇下台灣，佔領立法院嗰班全部冇事

做咩呀😮